支持紅色恐怖！一齊換走瑞安物業管理有限公司！

換撚走佢

全香港所有大廈都換走哂佢！

推

保安惡過住户 往私樓笑死人

幾時有黃色物管公司

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一定要！！！！